仆佢個街班死鄉下佬!我地一定要報仇!

我地啲人無喇喇喺西鐵比人打到咁,我地一定要還擊,既然佢地都做一啲暴徒嘅行為,我地就成全佢報仇！